【加沙屠殺】睇完呢張相真係好心噏

有冇人可以話我知呢個係fake news

慎入dead body

好佩服巴人，真係以卵擊石，希望佢地下世去好啲既地方出世

野蠻人打敗仗就搏可憐

唔係話殘忍，咁樣死法係對佢最好既完結，至少死前仍然為緊自己目標奮鬥

來生肯定唔洗做中國人

其實俾以色列圍係加沙
出又唔得,入又唔得,得閒就炸下你
佢都冇得選擇
唔抗爭都係死路一條

Salah

Took his land?

哈馬斯咪又係佢地選出黎 加沙人依家係為自己所作既決定付出代價

Another image that has been widely circulating online is that of Fadi Abu Salah, a double-amputee, sitting in a wheelchair holding a slingshot.

Abu Salah reportedly lost his legs in the 2008 Israeli assault on Gaza, according to more recent reports, he was killed by Israeli snipers east of Khan Younis on Monday.

半島電視台都有報,睇黎唔係fake news

自己都顧唔掂我理得其他人有幾慘
我夠慘啦

成堆死支那狗日日吹奏以色列班垃圾

投降囉
投降輸一半好冇?

有報導話上圖個人個名應叫Saber al-Ashqar
j未死,以軍殺既係另一個同樣失去雙腳(2008年被以軍空襲致殘)既Fadi Abu Salah,

睇完呢張相仲噏

Palestinian Fadi Abu Salah, who lost his legs in 2008 after Israel's attack in Gaza, holds his baby inside of a tent as he and his family attend 'Great Return March' to mark the 42nd anniversary of the Land Day, an annual Palestinian commemoration of the deaths of six Arab Israeli citizens killed by Israeli forces in 1976, in Khan Yunis, Gaza on April 02, 2018.

唉...

sources:

sources 2:

係咪伊斯蘭國家？係就全部抵撚死

同耶青一樣 滿口聖經教義 實際人品仲仆街過唔信教既普通人

連登仔是否要巴人學佢地準時返工才滿意！

有咩好心噏？唔係你死就我亡呢個結果佢地有無份做成，當日佢地贏，以色列個結果會點

以色列好似係信以牙還牙 以眼還眼既猶太教

一班選哈馬斯出黎代表佢地嘅人，點死都與我無關

香港人特色：鬥慘大會正式開始

唔係話我仆街
仲記得德國人睇完張難民細路慘慘豬相之後
一開放俾堆人
結果大家都知

正想講
btw 左膠收皮啦

巴勒斯坦萬歲，以色列狗落地獄

中東班友都唔係咩好人啦

巴勒斯坦投降輸一半未好囉

我發覺巴人做的事正正是某Ｄ連登仔希望其他香港人做的事，對住槍抗爭，真勇武！

D人係正常既就唔會選左個恐怖份子統治者啦
成日瀨以色列封邊境
有冇諗過點解埃及都封撚埋你?
因為你班撚樣太痴線
全部抵撚死

冇錯我係冇人性既仆街，小學雞
所有伊斯蘭教既野我都反對唔理什葉sunnies定isis

佢地一百年人口可以多十倍
唔殺唔得

兩邊咪一擔擔
嬴既係以色列你咪覺得巴勒斯坦班友慘
如果當初輸既係以色列，依家班猶太佬肯定滅左國連人都殺清曬
你估班木屍林係好人會放過班猶太佬？
打撚左六次都唔夠抽你估班友真係愛與和平呀

打仗係咁㗎啦

抵啦
死多d仲好

以色列比人班中東佬打足咁多年，依家影一張相話好撚慘就當無數呀

全部木屍林都係垃圾
穆罕默德呢條撚樣害咁撚多人
如果真係有地獄佢肯定係最深果層單人霸曬成層

好心班加沙人就唔好生仔啦，仲仆街

心噏下好啦
一陣記得做埋d功課

垃圾伊斯蘭教徒
死清光就最好

當初羅馬帝國強行將猶太行省改做巴勒斯坦 趕走猶太人
依家猶太人返黎原本地方立國
仲要係靠拳頭打贏返黎
回教國家打輸左冇得怨
領土既野 從來都只有戰爭
成王敗寇

中東戰爭次次都係阿拉伯打先

明明每次都係班中東佬撩交打先，仲要圍毆都可以輸得咁肉酸

笑撚左以色列霸人地方

又計自古以來呀
咁係班中東佬霸人地方喎

屌 咁穆斯林霸人地方前 猶太人咪又一直係到過千年 仲要耐過你呀

講歷史，2000年前果度就係猶太人住既地方啦
班蛔佬霸撚左人地地方咁撚耐，依家人地用實力搶返返黎
本黎成王敗寇，輸左你都無得怨
人地都放過你放生你俾返一半地你班蛔佬(加沙地帶同埃及果邊)
你條氣唔順又成日撩交打
人地唔滅撚左你你咪算係咁

自古以來係以色列既，依家都係以色列既
咁邊個霸人地方呀

連日暴動，用石頭擲警察，放火燒車軚，暴徒！察應該殺死五百人

香港自古以來都係百越

啱呀 你講得冇錯 睇下係中華民國定支國咋

猶太人係二戰比人屠殺，移居到以色列。
原本二戰前，得三成人人係猶太人，其他都係巴勒斯坦人。
二戰打後，聯合國話以色列可以建國，巴人一定話唔得啦，但最後巴人讓步，50%國土讓比你住。
猶太人得寸進呎，慢慢霸鳩埋其他地方住

聽落都有啲似香港，不過中共慢慢放150個，香港人唔係好覺。

打仗嘅野, 要幾慘有幾慘

佢揸住甩石打人, 係咪想有神蹟出現 ?

家陣有冇人識六日戰爭同贖罪日戰爭
輸左仲要攞返揸沙
真係好撚樣衰

有你依個諗法復興南越國不是夢

唔係不嬲都係拳頭大話事架咩 ?

啱呀 等支爆囉
一係起義囉
不過唔夠打
咁就繼續返工啦

打仗係咁架啦

你講野矛盾到

讓半間屋你住你唔知足，想要霸埋我兄弟嗰一半。
唔打鳩佢唔通叫佢好似香港人咁忍左佢？

想知以色列幾時開始霸人地方 ? 純粹問下

成王敗寇
支那夠膽就郁香港
冇咗香港關係法支爆就早啲嚟
支那靠香港先有今時今日

：哦，繼續返工囉。我plan緊下個月去日本旅行呀。今晚食放題定係炸雞好？

有名你叫child登，成班中二病不學無術學人講國際關係

得寸進呎
撩完交打 然後打輸 都冇比人滅國算係咁啦 仲要話人得寸進尺

以色列立國第二日即刻俾幾個中東國家圍毆,之後經歷過幾次中東戰爭,如果唔係美國幫手,響贖罪日戰爭已經俾人滅撚柒埋

根本猶太人同中東人世仇黎,唔係你死就係我亡,班中東佬打唔撚贏又要撩交打,輸左咪俾人霸地囉,你打仗之前冇諗過呢個後果?好喇以前整個中東聯盟打鳩以色列種下的因,打輸左咪承受番今日的果,你話我仆街都係咁話,如果以前以色列打輸任何一場仗,我幾撚肯定班中東佬屠殺以色列人的手法一定殘忍幾百倍,直情同ISIS有得揮,同一班非我族類,其心必異的種族垃圾講同情同理心,成個德國瑞典有辦你睇啦

係呀相中人好慘好值得可憐,我唔會話佢抵死,畢竟佢只係一介平民,控制唔到自己的命運,但唔好唔記得信伊斯蘭教派的中東佬,弱勢個陣就扮可憐搏輿論同情,好喇稍為對你寬鬆少少,佢地就逼你信伊斯蘭教唔係就殺你全家,奉自己信個一套宗教係絕對理念,完全唔會理解其他宗教的自由同感受,同情呢班人就好似當日同情班難民的德國人咁,班難民做幾多衰野自己GOOGLE SEARCH大把,你而家仲見唔見有德國人出黎幫難民講好說話?

你講得岩如以色列輸左六日戰爭肯定比人滅人

猶太人係二戰比人屠殺後，先移居去以色列 ? 唔係掛

不過老實講
巴勒斯坦人無份決定打唔打以色列
從來都係埃及同敘利亞喺度搞屎棍
後果就要巴人食
其實畀阿拉伯人打贏咗
巴人都係冇好日子過

你啱，其實武力大於一切。
和平只係其中一個人有支大碌啲嘅棍。
我見到有人比人入侵家園，所以有偏見，畢竟香港經歴緊每日150個人嘅殖民。

佢應該係睇完張圖就開始作估
wiki都唔上

連登仔見到猶太人打巴勒斯坦：
「嘩好仆街呀 好低賤 做乜搞9人地」

連登仔見到巴勒斯坦人打以色列：
「嘩屌猶太人落地獄啦 死哂最好 希特拉當年做咩留手」

玩地圖?

勇武

自古以來耶路撒冷係以色列人領土
佢地保護自己地方有錯咩？

其實伊斯蘭班人唔同以色列打
都自己人打自己人架啦

咪又係

佢地班人放邊到都係要打人

猶同蛔快d同歸於盡

其實猶太佬只係羅馬時期住，到佢地走左阿拉伯佬開始來住，住左5,600年，之後ww2 完 一句佢話佢地"自古以來" 就叫人走，人地好難唔打wo,打完都算，輸左無地合理啊，但e 家d 猶太佬連巴佬果邊既地下水都話係佢地，如果開地下水=偷野= 開槍，又斷水斷電，連出入都受限， 又得閒拆你d 屋

btw 其實你地一直話阿拉伯佬唔夠打（當然佢地真係好撚廢），其實都有敢打成份係到，大佬啊，當年冷戰年代美國"唔小心" 係以色列"唔見左" 兩粒大衛克羅 (連e 粒都唔知我無野講 ) 我都唔打落去啦

1947年佢地有機會既

冇，主要係因為你支持巴勒斯坦，所以其他人買對家。

以色列根本係新納粹黎

猶太人vs蛔人
狗咬狗兩邊都唔抵可憐

寶寶講得好

顧掂我地自己先啦

所以去到呢個地步
你話你有份
我又話係我既
咁傾唔點就用拳頭傾架啦

領土冇一刻係多餘 只有靠戰爭去解決
結果回佬輸到好柒

同樣得到溫飽 一樣每天得我愛護嗎？

當年班阿拉伯地主咪幫舊納粹係巴勒斯坦殺猶太人
係唔知點解班地主殺自己阿拉伯人多過殺猶太人

1. jews跟據bible 1500bc 就存在， 埃及記載 1200bc已經有住israel南面
直到公元100 年 羅馬先叫驅趕jews

2. gaza好選唔選 選左hamas , 有冇諗過gaza附近除左israel其實仲連住egypt , 點解egypt佬都要封鎖gaza?

3. 水源之戰 我唔知你指邊單新聞
但你要知道除左 gaza同israel , 仲有一個party叫west bank

一向west bank比錢israel israel就供電供水供食物比gaza, 而家west bank同gaza反面 唔比錢 israel就唔供應gaza都好正常

你可能會問gaza本身好多水源 點會要人供水。。。
呢樣就係hamas仆街既原因
國家條渠爛晒唔撚整， 污染左地下水源 搞到地下水唔飲得要買水

德國真係有板你睇，依家反比班難民入侵咁，仲要中門大開，強姦天天都有，大愛左膠真係世界之禍害

Nonono
事實係巴勒斯坦係蝗國，以色列係香港
係巴勒斯坦先佔據以色列，以色列係1947年開始趕走巴人，攞番自己屋企。
將來真香港人只佔香港人口3成，真香港人決定屠蝗，叫世界各地嘅真香港人返嚟重建香港，你又覺得啲蝗好慘？
蝗同埋蛔，冇一個係無辜

圍毆都可以咁樣被人反cup

穆斯林都有好人
但係90%以上都係痴撚線既
為咗世界其他人都係死撚哂佢算啦

其實好似埃及咁講點數咪唔好再打

打多千年又有何用

屌你老母打撚左幾十年仗
真係好撚煩

網上：打佢老母！

現實：不了，要返工 。

回教徒抵死原因

1.宗教崇尚暴力，壞事做盡
日日cctvb都有回教徒玩自殺式炸彈襲擊，拿刀斬人，從來唔見cctvb報道回教徒做好事。中東班油王咁有錢卻從來唔捐錢，只係識買馬同玩女人。

2.男信徒見女人就強姦
見女人唔包頭就認為對方願意同自己做愛，違反人類文明，睇cctvb話喺中東國家女人被人強姦仲反會被告。

3.唔食豬肉，心理不平衡
我中學美術老師話唔食豬肉的人心理會極不平衡，會中意殺人放火

4.唔認耶穌是神的獨生子
其實淨係呢條都值得將信回教嘅婦女同細路殺光

好似仲有人未知gaza真面目
覺得israel針對gaza = 針對伊斯蘭教
查下呢18 年黎幾多hamas惡行先
自殺式炸彈
持槍亂殺以色列人

咪係囉
怪以色列軍警開槍
以色列軍警唔開槍巴人就會玩自殺式炸彈襲擊

依Ｄ就係左膠口中既「和平」穆斯林

有人類就沒和平一日

咁以色列啲人又慘唔慘

salah

呢個post 講歷史野好正，留名學野

成為羅馬行省前既以色列王國

輸一半你咪燃on9啦 你睇下地圖再講啦 內塔尼亞胡要佢哋輸曬呀。睇一個人要睇佢有權力之後會點 當年希特拉屠殺佢哋 佢哋而家咪一鳩樣。你一次過殺曬巴勒斯坦人都冇咁嬲 你試下你屋企俾人鵲巢鳩占 再搵個狗籠混住你 鍾意今日殺你幾件 聽日又炸你兩鑊。睇你en唔enjoy

仲要唔俾你反抗 你反抗就你錯再炸多你兩鑊。

國家民族之間既領土、宗教問題根本冇道理講，係鬥錢多鬥拳頭硬

1947年 181號分治決議你又唔制
仲要打鳩人輸撚埋

依家想同人講數..你憑咩?
仲要本來個地方唔係你

你都幾有同情心

你老母 阿拉伯人122萬人分43%土地
以色列人60萬人分57%土地
你覺得好fair
2000年前俾人滅燃左國你好意思話係你

你條7頭。有人揸把刀入你屋企 話從此以後分一半畀佢 你會由得佢。

你咁講係咪中國印度應該係聯合國提出要多啲地？

話你戇鳩怕你嬲 佢個好啲嘅例子啦

是撚旦啦啡皮狗
死撚哂佢就啱

當時巴勒斯坦其實冇話事權。

當時既情況係，
本身地方A住咗一大班巴勒斯坦人，
分治計劃後，
地方A分左一半俾當時人口較少既以色列人。
你係巴勒斯坦人，你制唔制。

講歷史既話，
猶太人冇錯係幾千年前就係以色列立國，
但係都係幾千年前就滅左。
如果有一日，
越南仔話收返一半香港，
因為係幾千年秦朝南侵之前，
香港係越國既領土（越人同源）
香港人有制唔制？

利申：唔同情巴勒斯坦，
覺得猶太人應該將成個阿拉伯鏟平，
不過有時候睇啲嘢要中肯啲。

好就唔同你講原本撻地係猶太人
依家你出手打人先
輸左有咩好講 領土一直都係戰爭打返黎
你有本事咪 打贏以色列睇睇

唔好講咁多歷史啦，夠唔夠揪？夠揪咪鍊過！弱肉強食係咁架啦

無所謂，對佢地來講。
和平唔重要，贏先係最重要

慘一百倍。

屌拿媽
塊地2000年前我住過所以我係呢塊地既主人
依d撚屌理由佔地唔打就有鬼啦

鬼唔知阿媽係女人 所以香港俾人一國一制你都咪撚嘈 人哋就奮戰到底 你就跪地含撚

和平穆斯林=未綁炸彈嘅恐怖份子

痴撚線先會對伊斯蘭有同情心

其實真係好撚on9，
冇咗空軍就真係乜都冇，
班阿拉伯佬完全冇防空警戒
最後俾人禁住黎砌

支持以色列個班都傻傻地...

耶撚係惡撚晒

當年一堆香港人同情大陸人
錢同物資一箱箱抬上去
但今日我地得到D咩?

根本當年佢地俾錢買就 完美解決問題 橫掂猶太人咁撚有錢

猶太人唔認耶穌出過世架
咁講法意大利德國俄佬都可以用羅馬名義claim晒全歐洲

唔洗講咁遠 支共果陣地震 成班on9話捐錢 我話no比人屌到hihi咁
活係香港拎住個鍵盤係度同某d人講同情心真係痴撚左

耶路撒冷邊個賣比你？

認真

俾人屌口臭、口德、因住都好

都要講!!

我侵威武

同選左連登獨派一樣，淨係識鍵國。

耶路撒冷梗係中立聯合國管啦戇鳩 一人痴住耶路撒冷東西兩邊可以有管制地出入

香港人係要做以色列人 為榜樣
而唔係同情巴勒斯坦人 唔好擺錯位

如果今日伊斯蘭入到耶路撒冷 一樣會屠以色列 唔好係度扮無辜 根本成班人心態有問題 以色列已經算係克制了

原來聯合國係咁用架？ 你醒未？

你係支那人 唔好代表香港人

以色列同香港擺位好近似 只是以色列情況更差

你睇返當年嘅plan先出聲啦傻鳩

俠義風骨呀。

可以永久性架on9？

all men are created equal... not quite
RIP

你on9

抵撚死，回教豬必須死全家

啱呀 2047咪一國一制
食硬你啦

根本連登仔就係雙重標準 巴人就抵撚死拳頭唔夠人大。 學佢哋話齋支那強姦香港都係正常啦 佢地拳頭大阿嫲

一直唔明點解有D人會將香港中國LINK去GAZA/ISRAEL

2樣根本冇關係

1. GAZA個政府係恐怖份子
2. GAZA會主動攻擊ISRAEL , 自殺式/亂槍 etc, 好多殘忍野 不過你地可能新聞睇完唔記得左
3. GAZA政府係唔理民生都要殺ISRAEL既HAMAS組織
4. 以色列封鎖邊境係HAMAS自己做成, 作為以色列政府, 要保障自己國民安全先.
亂咁開封鎖線會比GAZA班痴線佬入黎殺人 自己GOOGLE下之前幾多襲擊事件先 作為政府保護自己人優先無可厚非
5. 今次絕對係HAMAS贏左, 死幾十條友, 國際上上下下好多國家都支持呢個原本被評為"恐怖組織"政府所管治既國家. GAZA一直都靠其他人, 自己雖然資料豐富土地肥沃但政府搞死左水源又搞死左農業。 錢一向靠國際援助 風火水電靠WESTBANK比錢ISRAEL運入去
但GAZA同WESTBANK唔岩KEY後WESTBANK唔比錢, ISRAEL淨係提供最低限度既電比GAZA e.g. 每日3粒鐘
今次過後，我相信歐洲會主動比資源GAZA唔洗經ISRAEL

ISRAEL比較文明開放，唔會亂咁挑起戰爭，GAZA係恐怖份子管理，成撚日搞尻完ISRAEL就扮弱者
竟然有人用ISRAEL比喻中國? 知唔知醜呀中國人

佢地撚識呢D野咩
比哈馬斯打到入黎
肯撚定慘過以列色入巴勒斯坦

自古以來,xx都係xx領土
xx共和國係革命先烈用血換返來
鬼叫你打輸仗
抵俾人殖民

十足中共思維

以色列

補充 如果覺得以色列鎖邊境係仆街
咁WESTBANK同埃及都係仆街

GAZA唔係淨係比以色列圍住, 佢仲連住埃及
埃及一撚早醒水唔比你理痴線佬過黎, 拒絕任何運輸
WESTBANK就無啦啦唔同GAZA做朋友 唔交電費搞到佢斷水斷電

你地自己話邊個仆街

仲有, 唔該上面班人唔好諗到中東水源好豐富
水源戰爭由第2,3世紀就開始左
以色列由頭到尾保障緊自己國民安全水源
並非上面果條撚樣講到以色列霸撚晒地下水
要怪就怪果個濕尻政府搞死晒成塘地下水源

9up
哈馬斯上台前以色列冇逼害巴人

如果因為唔滿意政府就可以亂殺人民

咁香港人係咪要死晒???

究境係你慘 定係你永遠覺得自己好慘

自古以來領土都係打返黎既
亦唔係中共思維
係自有人類開始
有既思維

連登仔仲話屠殺係保護自己國家冇問題

假設我係以色列政府

你政府係恐怖份子
而你D人就黎衝入我國家
我點知你D人有邊D係一般平民邊D係恐怖份子?
我唔開槍驅趕你我就對唔住我D國民啦

我唔覺今次以色列錯得晒

你見到中共都有人支持啦! 中共打勝仗呢度啲人肯定奶雜種添

人地講香港人呀
關你撚事咩澳門狗

唔係淨止哈馬斯
仲有巴解同黎巴嫩真主黨
比在係我都先發制人

自殺式
d平民係加沙內都已經俾sniper掃低晒
唔該你睇下live啦
以色列軍影到唔見
全部係超視距係加沙殺人

你個名

1. 因為邊埃及呢個原居民都知GAZA好多激進份子, HAMAS本身就好激進
BLOCK佢好正常

2. 先前好多新聞發現GAZA班人由埃及偷野然後走私去GAZA
GAZA 窮得黎個個都係賊 連石油 槍械 都係由埃及經D不知名TUNNEL入
就咁睇上去都覺得係由HAMAS政府安排

咁作為埃及政府無得唔封你邊境啦 你又比唔到咩利益我
以色列一樣都有偷野/走私, 不過較少新聞, 可能因為邊境管得嚴D

所以 鎖國既部份原因根本上HAMAS政府自己拎黎

9up
你唔好話由單細包生物開始

但係一千年前就係猶太人居住既地方
猶太人唔係無試過融入歐洲，為歐洲貢獻，不過唔夾就係唔夾。以色列立國對大部份人都好

乜野你都話9UP
唔熟歷史你就收皮啦

美國封鎖中興，原來係美國問題，唔係中興問題
長知識了

其實都係, 集中埋一個方住好過度度都搞到GHETTO比班JEWS
你睇波蘭
JEWS GHETTO特別臭
D野又難食 又多幫派 夜晚又危險
比個以色列佢地自己死埋一邊玩唔好污染其他國家其實係好事

日日撩交打，以前打輸仗有邊個國家唔駛割地賠償？

伊斯蘭教就係一個垃圾，個咩聖城完全唔俾非教徒參觀，就睇到呢個教幾咁專制。

中國係1911年後先出現既概念，無話自古以來香港就屬於中國呢d廢話。以巴問題遠比中港問題複雜，中間仲打過好多場仗

即係意識上支持香港消滅支共？

樓上咪講左囉
又問

唔明D人乜都拉中港都唔知做乜春
明明講緊以巴問題

係。我覺得係加沙問題。
你覺得有咩問題?
北韓都封鎖南韓啦
南韓而家斷水斷電斷煤要死咩?
南韓仲要得北韓一個陸路連接國

俾佢走埋去就會自爆喇
巴人唔食豬㗎

以色列真係好撚仆街，仲話咩上帝既子民，以前你自己唔夠人打亡國關人撚事，ok, 2戰你死得人多比返個地方你住又周圍起火頭，我係上帝仲唔掉2個天滅多次國

以色列打人叫打仗
巴勒斯坦打人叫恐怖份子
其實你地d logic 真係

你都係咁覺得？

六日戰爭同贖罪日戰爭 個角色你調轉左?

畀人殖民然後反抗都叫野蠻人

搞清楚， hamas 恐怖分子係好多國家一齊define唔係defined by lihkg

where is your god now?

二戰後，係美國支援下以色列搶人國土立國，緊係俾人打啦，二戰前冇以色列呢個國家架！

如果講聖城
耶路撒冷早你幾百年就係猶太人既聖地
講歷史，又係早你成千年住係果度
講現實，人地勁你幾十倍搶得返個地方，仲要好心分返份俾你住，係你條氣唔撚順唔要想霸返曬，但又無咁既能力
總結：木屍林=禍害

支那丶俄羅斯好支持哈馬斯㗎

好似係英國喎

以色列王國係咩黎

比埋地圖你

呢個講法同 中共自古以來XXXXXX 有異曲同工之妙

其實兩舊都係屎

其實講咩都冇用 最錯就係當初 美國太偏袒以色列 今時今日經歷幾十年血腥衝突 雙方仇恨就算真神降世同耶穌復活都解決唔到。

hamas=巴勒斯坦人

撐回係左膠 撐猶係反回或耶撚

兩邊一樣咁垃圾

好現實咁睇 勝者為王

竊國就竊國啦，咩應許之地，過千年前都可以拎嚟講

其實以巴問題一直都好難解決
公有公理婆有婆理
傾唔到 就只有戰爭
戰爭係政治既廷續
所以只你打到對方投降先解決到
連燈真係好多人都有好理想主義
人地角色去到生死存亡 仲同你講耶穌?

死多幾隻蛔豬

塊地就係得咁多，大家都想要，唔打仗嘅話係咪由樓主分配土地？

依家巴人夠話耶路撒冷係佢地聖城所以一定要拎返啦，做聖地咪又係千鳩幾年前既事
咁佢地又有乜資格想拎返

小朋友先講對錯，大人只會講利益

成日話hamas係恐怖份子所以抵死，咁猶太復國主義者當初夠有搞恐襲啦

西岸政府溫和過hamas咁多都唔見得以色列對佢地有幾寬容

猶太人並不是耶撚
佢地係猶太教
信舊約摩西五經!!!!!

所以咪話應該好現實睇囉 但好多連登友好似同回同猶有親咁 係都要幫是旦一邊

所以係香港講自由民主獨立都係on9，建制藍絲為利益奶共先最醒

加沙從2005 開始 , 由israel退出逐步到2006變成hamas全面執政

2005 年開始 gaza不斷向israel射火箭炮
射左2700 枝
以色列都有以高射炮還擊
邊個開人波先冇人知
但之後就簽左停火協議

但之後發生過3 次衝突， 開波原因如下：

2008 hamas挖tunnel比以軍發現， 以軍派人摧毀 但hamas射火箭打尻以軍

2012 一堆gaza痴線佬過界搞尻以色列開火打以色列平民巴士， 再接住炸以色列油站

2014 以色列 幾個小朋友比人綁架 以軍話係gaza做 gaza唔認

就咁睇 都有2 次係gaza佬自己拎黎搞

你自己應該都好清楚，依家係港獨派定親中派有優勢

但係好多耶撚都會撐猶太人

二戰前都冇巴勒斯坦國

一係幫土耳其改組返奧斯曼帝國，比佢管返
由艾爾多安做新蘇丹

或者變返英法殖民地

係50年前比人佔撚左呀
自已wiki啦屌

其實好好笑 耶撚撐乜鬼猶太人
猶太人都當你基督教係異端 唔接受你個套
佢地唔信耶穌

又打稻草人

國與國之間o既鬥爭本來就係講群體o既利益 咁當講利益

自由民主獨立都係講群體o既利益 你就話個人為利益奶共

香港有好多人都支持以色列，係因為香港係親西方，世俗體制，反恐怖主義（自以為），覺得以色列睇落比較先進。而回教威脅又成日係新聞出現，造成一班精神以色列人

有冇上過中學宗教堂

啲宗教科老師講野會好偏幫猶太人嗰邊

根本阿拉法特之後加沙要哈馬斯唔要巴解咪變撚左做屎囉，同樣香港畀連登班獨派管咪變加沙囉。

過主啦澳門狗

簡單D
以色列人管治
同巴人管治
質素邊個高D
邊一面人高質D

經歷幾千年迫害嘅猶太人，可能係現今世界最殘忍嘅民族，如果香港係以色列嘅一個城市，你根本冇機會講獨立

而且我係特別指香港至少連登有啲人討論嗰陣會係咁

有冇見過隔離post條反回友 佢係耶撚 照你咁講

猶太人都當你基督教係異端 唔接受你個套

係唔關佢事 但佢會偏幫猶太人

但依家佢地想拎返既原因係話果度係佢地聖城，首都一定要係果度喎

我讀既學校唔係宗教學校
所以唔知老師係邊一面

多數睇歷史書去了解宗教
而唔係聖經同可蘭經

如果以香港人角度出發，只能夠選擇以色列，但係呢個只係我地角度，唔可以因為咁唔當巴人係人

所以比佢地打仗分勝負，應該係最公平，同埋符合國際利益（睇唔出有大國想干涉）

共產黨幾時交返個權比中華民華？

無錯
自由民主獨立都係一種利益黎
同為左個人仕途, 榮華富貴而奶共 點同?

真正發揚基督教係羅馬同十字軍
關鬼猶太人事咩

又整偽命題 你不如話毛澤東如果係你老豆

up乜春

咁同樣而家巴勒被以色列佔左，其實都唔應該話「呢度以前係巴勒斯坦領土」黎做抗爭理由。

支持以色列

呢個叫做比喻，希望你有朝一日睇得明我講乜

偽命題咪即係話你個比喻係錯誤囉 希望有朝一日你睇得明我講乜嘢

其實所有理由都係作出黎同人講，佢地兩個民族心入面好清楚，根本冇乜理由，純粹係生死之戰

所以食花生最好
睇人仆街最開心

唔講重以為以色列有幾億人去打人地個小國

咁又唔係咁講喎

如果你係都要講legitimacy

巴人失國係好短時間內o既事 人地係到已經住左好耐

而且人地並冇停止對嗰笪地o既主權主張 咁自古以來呢個講法冇錯喎

而猶太人係二千幾年前失國 中間好長時間已經冇左對笪地o既主權主張

佢地只係係歐美人因二戰屠猶產生左同情 先以應許之地呢個講法 分左塊地比佢地

而且應許之地呢個講法係宗教o既主張 咁點解要其他宗族o既人接受你呢個主張呢?

唔夠打扮慘

明明佢地先係國際社會毒瘤

弊在佢地之前冇立巴勒斯坦國呢

講笑咁講
你玩EU4 宣稱左撻地係你
你都要核心左佢
先真正屬於你架

嗰陣時仲係英國殖民地 點立國?

同樣地吉卜賽人啲人研究話係源自印度 人地一樣保留左民族特徵 如果英國人係冇問過當地人

話要放吉卜賽人返印度 人地印度本來muslim vs hindu 已經打大交 咁咪打得仲勁

同樣講笑咁講 過左100年就會變de jure part

我玩ck2

導火線係英國到
托管時期已經要諗點解決
不過英國射波比聯合國
拍拍蘿友就走人

咁你想點話事 係中東佬打先 佢地就係信拳頭大話事 不過輸左無左地 而家又想搏同情？ 訓撚醒未

比較想知連燈仔點睇庫德族人

樓豬 你睇完香港班南亞人穆斯林你重心噏 香港你唔柒理 十萬八千里以色列既是你就咁上心

咪就係 成班人都唔知諗乜o既

"聯合國在1947年決議容許猶太人在巴勒斯坦地區上建國"

點解果時唔打要揾聯合國呢?
因為WW2死左好多人所以好慘, 聯合國同情佢?

回教都信大衞王所羅門王係先知

班fb法國撚唔見晒

未有決議前 兩邊人一直有衝突 打緊架
英國人都解決唔到先推上聯合國

結果都係解決唔到 繼續打

可以點睇 以巴衝突有衝突 庫族新聞又少 有咩點睇

同樣都係受壓迫o既民族 但唔會有人理

人地依家自己打ISIS 有軍隊 又唔洗聽伊拉克政府支笛 打完隨時建國都得 只係驚火雞

希特拉有遠見

回教徒唔食豬肉，精神有問題

中世紀個陣我會
依家 不了

中世紀嗰陣人地玩晒 洗乜你同情

嗰堆教咪又係同一樣嘢出嚟
自己整咗個排外嘅神出嚟，俾其他人用嚟做政治工具再用返嚟對付自己

根本係Gaza抵死 West bank好地地都唔知幾和平 係Gaza成撚日炸尻以色列 而家以色列還拖有咩問題

十字東征個陣...

軍

點解左膠同情心唔係對住同一個社區的人？
反而對正遠到咩的地區好有同情心

國際視野
關心本地就梗架啦

出面既野唔洗睇?

香港唔係話好有國際視野架咩?

其實兩樣都錯，香港開埠仲早過佢哋立國

ISIS真係累街坊

已經影衰哂巴人了

五毛狗個自古同香港人嘅自古係唔同

想問下關ISIS咩事?

我諗佢係指如果冇allahu akbar 你個名 咁大部分人都只係會當阿拉伯人係正常人

而事實上都應該係 但佢地影衰哂所有muslim

我諗如果有人衝入一間餐廳大叫 "Jesus Christ" 其他人應該冇反應
大叫 "阿隬陀佛" 都唔會有人驚
但大叫"allahu akbar"就...

你是個聰明人
所以我們就用聰明人的方式說話，外面的人就不行, 對付那些蠢人，就絕對不可以跟他們說真話
allahu akbar只不過是個口號，跟阿彌陀佛其實是一樣的

睇下咩地方
中國人就唔知你講咩
香港一樣
歐美會走人
以色列就一槍啪左你

成王敗寇論其實都可以用喺中國同香港
中國拳頭夠大, 咁香港冇普選係咪都要認輸唔好作無謂抗爭?
更何況一路都講緊邊邊錯都好
以都唔應該用白磷彈/炸學校之類唔人道方法對付同趕絕巴人

所以話連登好多葉公好龍嘅人，話支持勇武抗爭，同情抗爭義士，但見到巴勒斯坦人勇武抗爭就話人係恐怖份子，打輸抵死
錫安主義者搞恐襲又視而不見

成王敗寇

輸左啦 2047食硬你

cctvb無報咪唔知囉

支持香港武勇抗爭就要支持所有抗爭？
你冇撚野呀 ?
抗爭都要出師有名
抗爭都要有sense
抗爭都要睇場合架大佬
以色列當你係恐怖分子仲衝border只會比藉口人地開槍

見抗爭就支持，小學生咩